export const SLIDES = [
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=yXQViqx6GMY',
    answer: 'Mariah Carey - All I Want For Christmas Is You'
  },   
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://youtu.be/Hi7Rx3En7-k',
    answer: 'Angèle - Balance ton Quoi'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=E8gmARGvPlI',
    answer: 'Wham! - Last Christmas'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=ir6nk2zrMG0',
    answer: 'Calvin Harris, Rag\'n\'Bone Man - Giant'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=tekN9NtGXOc',
    answer: 'So this is Christmas - Celine Dion'
  },
  {
    question: "Quel groupe est l'interprète original de cette chanson ?",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=ZLzjYXzkvWU',
    answer: 'Metronomy'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=dwpBHCZ9DBM',
    answer: 'Frank Sinatra - Let It Snow'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=bc0KhhjJP98',
    answer: 'Come and Get your love - Redbone'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://youtu.be/MVu4c7dhDRE',
    answer: 'Chuck Berry - Run Rudolph Run'
  },
  {
    question: "Trouvez le nom de l'artiste et du morceau",
    audioTube: 'https://www.youtube.com/watch?v=rwW4Q6z04rA',
    answer: 'Larusso - Tous les Cris les SOS'
  }
];
